TVB報導職工盟記招，連佢地舉「要求派錢一萬蚊」既標語都唔播

仲要加埋民建聯既訪問對沖，呢個電視台真係留一日都嫌多

頭先CABLE 先報
有政黨提出咋

之後再講明民建聯提派糖

播咗出嚟變革黨冇得扮獨市

閪電視唔好提，唔入流

而家已經係全部唔睇得

打格仔定係唔揀有標語嘅shot?

東張西望播煙花起跑賽車
又唔講有狗車經過

後者

而且輕輕帶過職工盟既記招，重點放喺李惠鯨既訪問